連登個廣告 人人搬屋 ，乜原來仲有呢間公司㗎？

好似兒時產物咁

告白入面個男人(國產凌凌漆做賴有為嘅梁克遜)幾年前都走咗了